# Домашнее задание №1

**Hello now()**

Завести Go репозиторий на GitHub, написать программу печатающую текущее время / точное время с использованием библиотеки NTP.
Программа должна корректно обрабатывать ошибки библиотеки: распечатывать их в STDERR и возвращать ненулевой код выхода.
